你好 我係冠魔2教徒 你問我答

冠魔2 (KwunMo2) 是世界上唯一的創世神,祂是世界上唯一的創世神 祂永恆地都在生氣,但祂做任何事都比所有人開心4152萬倍,古人發現,祂創世時分別做了三個字,『冠』『魔』『二』 ,祂為了令世上添加生氣 造了光 空氣 水 植物 動物,最後造了人,將冠魔二 三字分別交給祺族 豪族 風族保管,大地一直沉睡下去。。。